{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7007250'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-08-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "소세지 주먹밥 단무지 주먹밥 만들기"
    },
    "text": "ソーセージおにぎりたくあんおにぎり作り\\n\n子供たちが好きなソーセージおにぎりを作ってみました。 ソーセージおにぎりは、歯ごたえのあるたくあんと甘酸っぱい酢生姜を入れてさらにおいしく作りました。 このシンプルなお弁当メニューは子供たちにも人気があります。 , 調理時間:30分以内、材料:ご飯、ソーセージ、卵、エゴマ油、のり塩、酢生姜、たくあん、砂糖、レシピ:おにぎりを作る材料を用意しました 私はブラックファーストソーセージを使いました どんなソーセージでもいいですよ たくあんは一度ゆでてから水気をぎゅっと絞ってください 酢生姜も水気を絞って準備します ソーセージは1センチ厚さに切ってたくあんは07センチに切って酢生姜はみじん切りにします 中火でフライパンにエゴマ油大さじ1杯入れてソーセージを1分間炒めて砂糖大さじ1を入れてこんがりキツネ色になるように炒めてくださいフライパン中火これはエゴマ油目玉焼き作ったものですがスクランブルエッグで作りました 卵2個でスクランブルエッグを作ってください エゴマ油と目玉焼きリンクとスクランブルエッグリンクを添付します エゴマ油と目玉焼き7007171 スクランブルエッグ6964434 熱いご飯2杯に海苔巻き5大さじソーセージ炒めスクランブルエッグ 酢生姜を入れてよく和えてください ソーセージ炒めの一部はトッピング用に残してください 衛生手袋をはめて丸みをつけてくれます お椀におにぎりを盛ってソーセージを上にのせてください 子供たちが大好きなソーセージおにぎりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおにぎりの作り方はどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "このおにぎりの作り方は30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりの材料は何ですか？",
            "answer": "このおにぎりの材料はご飯、ソーセージ、卵、エゴマ油、のり塩、酢生姜、たくあん、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "たくあんはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "たくあんは一度ゆでてから水気を絞ってください。"
        },
        {
            "question": "ソーセージはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ソーセージは1センチ厚さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "酢生姜はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "酢生姜はみじん切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "ソーセージの炒め方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "中火でフライパンにエゴマ油を加え、ソーセージを1分間炒めてから砂糖を入れて炒めてください。"
        },
        {
            "question": "目玉焼きはどのように作ることができますか？",
            "answer": "目玉焼きはフライパンにエゴマ油を加え、卵を割り入れて焼き、ご飯に乗せることができます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりはどのように形成すればいいですか？",
            "answer": "衛生手袋をはめて、丸めるようにしておにぎりを形成してください。"
        },
        {
            "question": "おにぎりを盛る容器は何を使えばいいですか？",
            "answer": "お椀などの容器におにぎりを盛りつけることができます。"
        },
        {
            "question": "ソーセージおにぎりは子供たちに人気がありますか？",
            "answer": "はい、ソーセージおにぎりは子供たちに大人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 376
    }
}